[中國人] 神驅：粵語是廣洲話！天下粵語出廣洲呀傻仔！

要有幾奶共幾鐘意做中國人先講得出呢D鳩話？

粵語是香港話話

閩南話又可以叫台語

咁點解廣洲話一定要叫廣洲話唔俾叫香港話？

你老母仇思達咁鐘意做中國人點解唔返上去？

天下智人出非洲

粵語起源地唔係梧州？
何來粵語出廣州之說？
仲未講香港係粵語創造方面，早就贏廣州贏到離行離迾

十幾年前人民 高登電台年代已經俾人屌佢戇鳩仔同鍾意搞個人崇拜
十幾年後呢個柒頭依然係咁 但仲係有人受

逆佢意就話人係泛民黃絲

美式英文

港式粵語

咪將件事複雜化

真係大灣驅

台語係閩南話同日語混合
成日有人懶叻咁話台語咪即係閩南話係錯嘅

香港語係粵語同英語混合，詞彙同廣州話都唔同

即係南北泡都係講韓文，但係分治多年，好多詞彙已經唔同，甚至出現大家都係講韓文但係大家都唔明大家嘅情況出現

你係咪熱狗！

天下妓女出東莞